全世界注意力去哂曼城對熱刺 冇人理猁幾黑

個龍門件衫咩料

撚有手球？明明都係腳嚟

好公平 2邊手球都唔吹

算啦,計晒你手球波圖都係出唔到線

唉 利記今年神秘力量太無解

咁減返 4 球當我地 2：1 晉級啦

揸波係要用手架啦
樓主青頭

打波圖

利自己都無咩人看

更何況其他隊